[陳同佳笑而不語]江狗：唔會允許香港任何一個地方成為罪犯既窩藏地

佳哥宜家食緊薯片屌緊女

記者可唔可以問下江狗

京士柏山幾好住，唔自首了

日日俾女含醒

721 係咩事

岩岩起身
佳仔自左首未？

7.21 嗰日佢哋應該入咗結界，唔知發生咩事
8.31呢?

警署咪罪犯窩藏嘅地方囉屌你老母

Guy: Am I a joke to you?

管牧c

成班罪犯，未攞晒牌，住狗宿舍個 d